我係由深黃變淺黃，再到中立。再咁落去我地會輸。

四個月啦，我地得到啲咩？
2000幾個手足被補
數以百計受傷數字
幾多隻眼，幾多對腳，幾多人中彈，幾多人死？
到宜家，我地得到啲咩？
我地曾經佔過上風 曾經有200萬同路人上街
得到外國關注 林鄭都動議撤回送中條例

但到今日
我見到嘅係身邊嘅深黃開始改口
話唔應該搞裝修、搞公交 影響民眾
其實搞呢啲對我地黎講真係百害而無一利
搞到本身中立嘅人轉淺藍
特別係嗰啲出去搵食嘅人 因為交通令到佢哋冇飯開
因為鋪頭閂晒，因為地鐵唔開令到佢哋嘅唔方便

簡單啲講，老一輩嘅人本身就覺得生活飽足，
餐餐有飯開就OK，冇咩事唔好搞到佢哋
自由民主呢啲野對佢哋來講係bonus
但係當你影響到佢哋最基本嘅需求，
佢哋當然唔支持啦
我地需要民心 需要人數支持
唔可以再令佢地轉向

咁耐以來 有邊次搞地鐵，搞中資鋪頭
會換來市民正面嘅回應
冇 咁不如真係對準政權

不論係和理非 前線勇武 文宣
係一直以來都付出左好多
唔可以就咁就輸
我哋要檢討 再搵一個出路

天琦都講過
「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

光復香港 時代革命

拉

又係五毛

早D抖咪上嚟呃兩餐啦五毛

垃圾五毛

After this 4 months, you still can change from yellow to blue, you definately have brain problem

建議樓主唔好再喺連登晒氣
呢度已經畀人滲透曬
冇得救

係深黃就知唔會割啦 傻系

罐頭文章，無內涵

請問公交係邊個地方嘅用語

中立學人咩人講光復香港
死撚開啦

係深黃見到班狗,林鄭咁多個月所作所為又點會變淺變中立呀

新5毛confirmed , banned

拉

深黃但第二個po

btw, 呢度全部冷氣撚黎...

和勇相連 絕不割蓆

露撚哂底

乜撚公交啊？！死返上大陸喇五毛！

收嗲啦，返屋企早抖

深黃兩個post

On9

深黃只會越嚟越黃，五毛都戇鳩鳩

HI P牌 BYE

攬炒係我地既底線 香港人而家仲日日有工返 再係咁落去會有幾慘

沖涼甩色呀？

傻鳩 又block多件五毛

請善用不推文回覆

失敗撚分化撚空泛point只有批評冇建議鳩加句quote同口號搏同情 一個post剔晒樓主真係幾犀利

我地依家係搞革命，唔係唱下歌就可以推倒暴政
知唔知咩叫示威 展示威武
人性就係 你唔撚惡 無人會理你
睇翻時序 如果唔係我地暴力 佢會撤回咩？
如果依家退 死去的朋友 被捕的朋友不會原諒我們
我地無得返轉頭 只有贏
和勇相連 絕不割蓆

我先當你係真心膠
五毛分化撚死全家

咪撚扮野啦
拉

深黃會變淺黃再變中立？
咁深藍都變勇武啦

公交？

哦係咩
反而我識好多係變更黃

講句標語就想人唔當你係五毛？

錢重要過人命
拉

留名先，呢個垃圾5毛post一定勁多正評

公你老母交支那仔，01係咪冇錢請香港人啊？

又輸
講左好多個月⋯
悶唔悶

身邊已經有好多人由黃變藍
面對現實啦各位

哦

其實我真係唔撚信黃會變藍
因為唔止係政見 係良知同智商既問題
所以你都係返大陸含撚啦

反正我老閪都唔割

Good morning sir

公交

pull

收皮，不推

我地只係得一次機會
影響到佢地我都唔係幾好意思
但好對唔住 我地係唔會因為你一時三刻無車搭而停手
同埋我真係唔信有工開會無飯食
餓底呢方便不如擔心下前線好過啦

兩隻字暴露身分

你係咪蠢撚到以為最尾擺低句口號就無人知你係五毛

支那01

呢幾個月剩係見到中立/離地/淺藍變埋黃絲
從來未見過一個黃絲轉藍

露哂底嘅深黃，會唔會倒扣一蚊

勸樓主唔好浪費口水，兒登仔唔接受意見，同佢諗嘅唔一樣就係鬼，就係五毛，就係分化，兒登自以為是嘅人太多，明嘅自然會明。

幫樓主個三條撚樣
一個冷氣撚
一個CD-ROM
一個空AC
原來唔止樓主POST特徵中哂
就連COMMENT都中撚哂

會唔會轉色嘅重點在於大家信念企得夠唔夠穩
企得夠穩即使有啲嘢唔認同都唔會割席
取而代之係包容同體諒
咁你明白咗前線手足點解咁樣做之後就要同其他人講
盡力幫前線解釋咁做嘅原因同埋幫手做文宣
而唔係周圍叫春散播失敗主義叫人依樣唔做得嗰樣唔做得
唔係企喺前線嘅話更加要相信前線判斷
好多前線喺前面努力緊唔得閒上嚟解釋
好多前線俾人拉咗冇機會解釋
咁你企到最後排嘅時候有咩可以做呢
就絕對唔撚係叫春散播負能量

公你老母交呀
P牌仔就收嗲啦
有冇出過去? 大把人中年人圍住屌班黑警啦ON9

你係食花生淺黃變中立
睇戲既人立場點變都唔會影響到大局

單機啦 p牌仔

花生友對大局冇影響
講白d即係你既意見等同垃圾

係呀係呀，唔啱聽嘅咪等同垃圾囉
繼續生活喺同溫層囉，有乜問題

無人so你喎 點解呀 因為你意見垃圾囉
番去搵你d中立睇戲同溫層繼續取暖食花生啦

笑死，你哋呢啲兒登仔除左上網打飛機做冷氣軍師之外仲識做乜，仲話人係中立撚，你上撚到前線感受下個氣氛先啦，班手足越拆越失控，你叫佢停手佢仲大大聲屌你老母呀，依家誤傷左幾多間舖呀？一芳、上海商業銀行，唔止呀。叫前線停止裝修一排有乜問題呀？我哋唔撚係暴徒呀，唔撚係紅衛兵呀，我哋仲需要民意支持㗎

我好撚明白
唔好再呃自己啦
前線已經愈來愈失控
再唔叫停下就走火入魔

樓主大陸仔

公交
穿煲啦大劣仔

傻鳩